# especializacao-arquitetura-pucminas

Este projeto aborda aspectos de um projeto arquitetural de software para suprir as necessidades de um negócio baseado em dropshipping e a criação de uma prova de conceito para alguns requisitos funcionais e não funcionais considerados mais importante